我病左 入黎照顧我

有冇絲打照顧我

我有抑鬱症 點算

人地話隊草有幫助 外國人

流鼻水

無 bye

咩病？心病？
我可以調高把聲扮絲照顧你既

Bhebye

仆你個街 係時候改名

改做河國榮 洋腸

On9?

真架

咁惡既

收嗲喇臭雞

負皮是我俾的

等HeHe留名

樓豬就快唔得喇,大家快D睇下佢

我有關心佢嫁，佢叫我收嗲又臭雞 好難服侍

病入膏肓開始胡言亂語了

不如我地重新黎過

加油呀 性病有得醫架